抬頭顯示器一問

岩岩買左個HUD抬頭顯示器，但一插OBD II個接口個ABS燈就發羊吊咁係咁閃，想問下點解會咁

咩車型咩年份 咩HUD都唔講

點幫

02 nze121車速個啲全部讀到 就係閃abs燈

拆左佢啦屌

已拆 但純粹想問下會閃燈既原因

吊你老味NZE121 垃圾牛肺攞去湯啦馬路炸彈... 裝HUD 黎把7

師兄我唔明喎，我當學下野問下都要比你屌馬路炸彈，你想點呢

點解你NZE121 要搞咁多野
點解唔攞去湯
點解要牛肺阻住條路

第一：我純粹咁岩有舊HUD係到試下 裝唔到問下原因
第二：行得走得又順又快又慳油點解要攞去劏？唔係下下都一定要幾百萬跑車先係靚車 每個人既靚車定義唔同 我自己就覺得舊車有舊車既樂趣
第三：我正正常常揸車又叫阻住條路 ching你都幾有趣架喎 唔怪之得啲人叫兒登

舊電唔掂?

舊電新電黎，但我試過將個HUD插落架03 NZE121到又work

咪撚理啲on9啦

Btw師兄自己整？
我都有興趣買隻自己裝
有無教學？

咁認真

就咁插 完

唔洗calibrate?

不

你又係牛肺？

部121加HUD多幾多匹？

會唔會係電壓唔穩定

應該唔會掛電壓會影響埋個abs架咩

應該係隻野多左條訊號線而引致著燈，改不改到就不知道哦

如果係LUFI我就答你改到

好既ching我睇下搞唔搞到個條線